有人帶風向話搶槍係鬼

驚就唔好帶槍
你夠膽就開實彈射殺示威者
到時就係武裝革命
係香港打死人 共狗驚撚過你
我地係唔應該懼怕

團結 不篤灰 不割蓆

推

國際制裁 香港情況更混亂
同共匪攬炒

831

我要攬炒

光復香港 時代革命

交俾你

不完美，可接受，下次會做得更好

對外文宣唔搶

手足點做就一回事，點都唔撚割

左膠又維穩。

左膠唔該唔好扮自己友死返去與狗同行

武力無上限

想問點解打死人共狗會驚 如果係因為搶槍依比人打死 國際都唔會幫你 有曬合理理由 只係比緊彈藥對方 搶完又唔會有好處

掉氣油彈夠可以開實彈啦
驚就唔好帶槍
誰怕誰？

就算有手足搶槍都唔割蓆
我要攬炒

屌 依家連登上熱門嘅po都係風向撚同埋左膠

絕對係鬼。。先會推示威者去死亡邊緣, 冇意思既野做黎都on9, 破壞曬成個運動

exactly

烏克蘭係靠搶槍贏。搶完唔係要開，只要失槍夠多，政府就要跪。

不過香港，都係不了。和平最緊要。